其實一早封關已經沒事

過完年班廢老返港傳病開始社區爆發應驗

果陣年初一都已經講緊封關 個政府

封左關根本唔需要搶口罩搶到咁
經濟活動亦都可以如常繼續

樓豬會唔會太天真 以為政府處處以民為先 你回想下咁多年以黎 政府既政策有邊一樣係為左香港人既福祉而制定？

牙爺落order唔比封 柒婆先會咁撚串